## short description from TM

1. В газе посчитал основу изначальной реакции, т.е. реагенты и продукты, комплексы продукта и реагента с катализатором (SO2). Метод: B3LYP-D3(BJ)/6-31G. Orca 5.0.4.
2. В том же газе, посчитал приблизительные TS при помощи NEB на 5 изображений.
3. Посчитал 3 метадинамических симуляции, 5 траекторий каждая, модифицируя CV (координату реакции), последовательно уменьшая вклад O—S связей. Из них получилось несколько продуктов реакции, проходящие через найденное TS.